（冇圖）呢頭係M記見到靚女嗰頭見到成班MK妹

好大對比 買完m記出去就見到成班MK妹紋哂身食住煙搽晒濃妝個樣串貢貢咁樣

未見過女？

真係無圖
我都係出番去